假設有變性人侵犯女性，面對嘅刑責係咪同男性一樣高？

經變性手術，外表上基本同男性無異嘅女人，可能擁有人工陰莖；
或者
經變性手術，外表上基本同女人無異嘅男人，可能已切除性器官

香港法律性別係計原生，
如果哩類人士干犯性罪行，法律上會點計？法官又有冇可能會酌情之類？

男人先有得強姦包唔包變性人

咁如果有個女人係街捉其他女人逼佢同自己磨豆腐又有冇犯法

香港有案例係女人非禮女人

點判法？